soyul 今日結婚喇

唔知班姊妹有冇去呢

影得靚唔靚?

仲有幾個星期就約滿 唔知傾好左未
見佢地依排冇晒活動睇黎都係冇希望

美女與野獸

肥獸😂

上排個廣告

依張點睇

落地喊三聲同知恩去晒邊 依度唯一頭號cp飯都唔理

我想睇下佢戴頭盔行婚禮係點樣

真係超長

記錯左 其實係聽日 新羅酒店

九成係搞大左

其實啊趾係咪鍾意女人架

如果係 而家個肚應該會幾大下喎 點行婚禮吖

我係支持佢 佢地d post多數係我開 喺高登果邊一向都係

頭幾個月咪得

兩登應該好似唔多人留意kpop
腳絲咪成日要單機
就好似最近韓女團投票第七回個post
好多圖但就冇乜人討論

恭喜佢地喇

死肥閪

依排成日都單機

班姊妹都有去

點解唔見家姐既

落地喊三聲同知恩點解唔入黎 係咪太傷心冇眼睇-_-